[忽發奇想］將d反送中小冊子寄番大陸random地址有無得諗

話說 今朝幫公司寄信番大陸
諗到如果將d反送中既小冊子 中共惡行印出黎
入落信封求其寫個地址 唔寫回郵地址
好似民建聯洗樓咁寄 散播革命種子 有無得諗

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

推，個信封可以印民建聯logo

不過都係搞左721先

有得諗

推

地址或者可以上大陸賣二手樓網搵D屋苑名，然後random 單位號碼

過關會查比較難成事。

一個普通白色信封 乜都無
郵局無得唔寄 直接掉落郵筒 又無得追查

就咁一個白色信封乜都無 應該難查

又無理由閘哂香港寄去中國既郵件 叫埋外國撚寄 唔通中國閘哂全世界郵件咩

害鳩你老闆

如果有1萬人咁做 每人只須寄10封 已經會寄左10萬個地址
小型信件 20g $2.6
50 g $4.1
只係付出一餐飯錢

就係因為有公司logo無咁做
所以就諗到用普通信封寄一張單張番去

中國咁多網軍5毛
用番最原始寄信既方法去做

八月十五殺韃子

內容係反送中就WFC啦
佢係地獄受既苦唔通會理你班地獄邊緣既人咩

最多風險就係封信有指模 咁就戴手套寫

上星期有件貨要退寄SF好撚麻煩要有invoice同收貨人大陸身份証正反面copies先同你寄仲話好可能會打稅

SF緊係麻煩 而家係入郵筒

入面寫咩好

提下大家 大陸唔同地區要寫埋郵編